點解周圍都冇曬玻璃樽裝維他奶

如題
行咗好多間便利店都得番嗰啲細熱櫃，冇曬熱水櫃賣玻璃樽熱維他奶冬天拎住枝熱麥精真係好撚幸福
有冇巴打嗰區啲七仔仲有得賣

終於有人察覺到

大間啲既7仔有

西貢有

真係好多區都冇，啲on9電熱櫃又唔夠熱
同埋對玻璃樽有情意結啲

反而OK見到有喎

巴打喺邊頭見過

麻閪煩掛要岸樽

邊頭自己嗰區OK都係用緊on9熱櫃

出面有幾凍呀

因為政府話玻璃樽唔安全
好多間都唔再入貨
酒都少左 同埋18歲以上先買得

火炭

正苦又做埋啲on9嘢

上海街7仔

油麻地八珍好似仲有舊式雪櫃賣樽裝
細個成日同屋企人企係舖頭飲

有都唔會放係明顯既位，以前一凍就會擺出嚟
睇怕驚你地其他用途，唔點賣
反而雪糕擺哂出嚟

支國製造維他奶留返比你慢慢飲

西貢7仔有